# pub-projects-for-job

Ovo je mesto gde postavljam sve moje skripte, aplikacije i radove
koje smatram da ce biti korisne za poslodavce i ostale ljude.

Svima je dopusteno da koriste ove skripte za privatne i komercijalne svrhe (GNU GENERAL PUBLIC LICENSE v3)